我宣布劏房波先係最大嘅總加速師！

富昌證券聯席董事譚朗蔚指示，早前陳茂波宣佈上調交易印花稅，觸發了市場拋售。恒指以3,500億的歷史最高成交急跌了1,000點，還失守了30,000點關。第二日，亦即是星期四，恒指一度在低位反彈了600點，可惜在期結後，升幅無以為繼。

收到市民聲音建議醉駕

今日又有無其他外圍因素導致恆指肚瀉咁呢？？？